嗌開銅鑼灣定銅鑼"環"?

灣
環

叫開老銅

y don' call cwb

銅記

銅銅